食客誤掉打火機入火鍋 海底撈店員幫忙撈取時突爆炸

火鍋連鎖店「海底撈」位於雲南的一分店上周發生罕見意外。兩名食客打邊爐時，誤將打火機掉進鍋內，遂叫店員協助撈起。一名女店員前來以湯勺嘗試於鍋中撈出火機，火機突於湯內爆炸，滾湯及紅油四處噴濺，店員面部及雙手遭熱湯濺中，食客亦遭燙傷。事發閉路電視片段其後被上傳至網絡，引起網民討論，不少人心疼店員，質疑兩名食客根本不應於餐廳使用打火機，又批評3人無常識，事發後應即時熄火加蓋免生危險。

有片

一單半單

就想污衊海底撈

又批評3人無常識，事發後應即時熄火加蓋免生危險

熄火都夠溫度爆啦
加個蓋有咩用

海底真係咩垃圾都有

海底火山

慘

爆唔中果兩個客塊面
可惜

諗起火鍋燒死條女果單

加強威力

中國既火鍋會爆炸嫁

生焯蝗蟲

無熄火就撈返出嚟

好傷。。好可能毀容，仲有隻眼好難冇事。

土製炸蛋

諗起呢個

熄唔熄火都有機會爆。
正確應該即時熄火疏散再等煲野冷卻觀察下先打撈。

利申:事後孔明

好彩係火機 如果係三星機 一定灰飛煙滅

有無諗過唔係火機爆炸而係個湯底爆炸

始終支國黎

大陸喱真係弱智
唔明d廢青咁都娶/嫁得落手

我睇你有幾醒

加個蓋
咁爆嗰陣咪可以靠個蓋打死人
而家得水同油

如果真係唔小心跌左落去咁應該點

叫職員爆之前撈返

屌我睇到笑唔停覺得自己好仆街

成塊面二級燒傷...唔知海底撈會賠幾多工傷呢

其實好慘，打份牛工搞成咁

中國連打邊爐都會爆炸

自己跌個火機落去 叫其他人撈

睇錯做打飛機

唔整到會爆都唔心熄，中国加油(爆嗰時)

咁熱 個女仔毀容都似
成世人就咁就玩完

應該要培訓到D員工爆完之後唔會燒傷

大陸人真係ON撚鳩
跌入左去即刻走啦仲撈

好人好者點會有打火機
煙鏟真係不得好死

有幾on9先會滾住煲野去撈個打火機
都唔食得嫁喇 倒咗佢未得

打火機一熱就爆，即走啦仲撈

當你好醒
但你位愛人咁撚柒
同佢做人世教仔有排受

個店員又肯幫佢撈

好撚仆街
做咩唔自己撈，就係驚有危險
將啲風險推曬畀其他人

海底撈出名服務一流 有求必應

又爆

咁撚多痴線佬盲反
關個店員咩事
擺明係男客仆街自私精
理性討論

害死個伙記

咪係
爆唔死個客人 算佢好彩。。

個店員好慘

lm

沒關西沒關西，炸門不會浪費

掉火機落去嘅又唔係店員，係個仆街死煙剷。
食野就食野啦，食住野去點煙好撚型咩？
爆炸又炸唔到條仆街，報左落個店員到，你話支那個天有眼真係搵鬼信。

做撚乜鳩支那仔

成塊面燙傷 好慘

香港服務業班人唔係話大陸客仲好服侍過香港人嫁咩
叫佢地睇下段片

支爆

個別例子嚟姐

如果華為機
冇所謂啦反正都用唔到Google

所以話大陸竟然可以係室內食肆食煙係何其on9

old news

細個煲蠟試過
嚇到即刻走
好彩兜蠟未著同埋有親戚幫手唔知點搞最後無事

係大陸打工真係慘過食屎

服務員好慘

中國又贏

唔食得都可以跌架

係中國打個邊爐都識爆炸

個店員咁就毀容一世,好慘.

海底撈打火機

美隊個盾

煙鏟加一分

店員個腦去左邊

唔通下次叫你幫手頂一槍都頂?

講真個店員好偉大

周星馳戲feel

有野跌落海底都幫你撈呀

onl79架打邊爐好地地用乜9打火機呀仆街，累到人地女仔人家毀容咁就一世，咪諗住唔賠足錢就走得甩呀佢老尾，on99

其實應該立即息火及疏散附近既人，等冷卻左再撈出黎

海底撈：該員工早已在上星期被解僱，當日不應有值班，懷疑該員工懷恨在心合謀騙取勞工保險金

直射紅衫大陸仔隻眼

好似爆屎渠

海底撈廣告黎
服務真係好好 幫客人擋炸彈

點睇都個女員工最慘
食咗9成

海底撈食服務架嘛

嗰兩條仆街咁賤唔自己撈 特登叫人代勞

真係大陸先有呢d花式死法

嘩屌 店員慘啦呢獲

熄爐先啦

到底幾冷血先講得出口

大陸人有腦架咩

無計架 海底撈sell服務 係差在未餵埋食客食野
呢獲個店員慘

冇常識咋

個店員真係好撚慘
係大陸做服務業真係慘撚過狗

又回帶？

可能知自己弱智唔識處理，先叫店員幫手，點知店員

俾佢撈返出嚟又點 繼續用返同一個煲

細個有試過大力dump個火機落地，個殻一爆就會嘭一聲成個打火機爆剩個頭（視乎入面有幾多燃料）

啲燃料本身唔受得熱唔受得壓，個店員真係慘，分分鐘未必知跌咗咩入去就撈。

依張精彩好多

中國真係乜撚野都會爆炸 龍哥有先見之明

海底撈
真係要撈 不過要幫食客撈返打火機上嚟

以為成個人蒸發左

冇啦啦帶咩火機

yes d人有錢就對人呼呼喝喝
唔同香港比人喝返轉頭

3個客喎

Captain Marvel

爆死佢班大陸狗

如果知會爆，應該成煲野放入廚房大雪櫃等佢結冰再拆

點解要撈出黎 佢地仲想繼續打個煲？

支那幾時當人係人出咗事梗係後果自付, 與人無尤
最後唔該賠埋公司名譽損失費

美隊

不過仲有時間，你都係整過個罷啦

可能要向涉事店員追討損壞火鍋設備費用和營業額的損失

個服務員咁樣食正點睇都唔止係輕傷....
其實好慘, 佢逼住要做, 唔做俾上司屌,
做既話其實咁樣爆出黎好難避

真係痴撚線 呢啲撚樣快撚啲死啦 冇腦智障

好治療

點解會有火機

成件事最痴線的係：屌你張張枱都有閉路電視影住？

屌你老母 01熱話

連登仔親美就係呢種質素

呢張好撚恐怖

睇見都痛 中正塊面會唔會毀容

報你老母 拼音狗

報應呀

打份工姐
蝗蟲加煙剷真係害人害物

台灣人唔用的拼音唔明點解要將咁多台灣嚟嘅嘢全部勁共化

咁親中咪華痿嘅質素 喪家狗

咁應該點做

出世係大陸都真係幾慘
好地地去火煱店打個工都要比人炸

一飛沖天

粉身碎骨

啲仆街死煙剷真係害人害物

好彩唔係跌左支爐頭gas入去

收皮啦支那仔，死返支那食你個化學撈啦，仆街死啦

D仆街大陸煙剷去到邊度都煙不離手
個店員真係俾班撚屌累死

有一單係侍應幫個客加火水搞到個客九成皮膚燒傷，唔知搵唔搵得番條片

魚雷

大唔大陸咪一q樣

支那真係成撚日爆炸
爐又唔熄 弱撚智

個條女俾火鍋顏射

蠢極都唔應該引蝗入港

個post開始變成老貓個治癒post

塊面仲洗要？

唔見個人跌番落黎

自己整跌火機就搵人幫你搵，咁撚賤格係得支那賤畜做得出

女店員好心但好蠢⋯⋯

等d湯唔好爆出黎

有跌呀，你留意下左上角

諗起細個攞老豆啲火機大力揼落地下爆炸

有冇中眼
咁就一世

屌...忍唔到住笑左....
佢同事一定O晒嘴
瞬間消失...

熄火 蓋
等溫度跌番啲先拎番上黎

應該係最明智既做法

爆頭

即刻走人先啦

爆到個店員隻手fing下fing下